港女係世上最賤既物體

有事就搵你幫，扮哂可憐用 emjoi 欺騙你既同情心。
一搞掂就連blue yock你都費事，再同佢講野已經係下次佢又搵人執手尾

係大學ocamp話自己唔想拍拖住想專心讀書，點知過幾日係學校見到佢同第條仔 kiss, 屌你老母十次

咁賤既生物只應香城有

屌

呃正評

有咩好呃，佢地唔死都冇撚用
你幾咁關心，將自己能力之內可以做到既極限比佢地又點？條臭西始終會比帽你戴

Emoji

sorry 囉正字撚